上帝可憐將軍澳個班乞兒警犬，送左部單車比佢地

哈里路也

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

上帝係憐憫嘅

睇款似支那執咗的出租單車

tko手足好波!!!!

有無第二個角度

天降神蹟

將軍澳特產

poop:叫你上帝黎見我

哈利路亞

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

popo: 又可以休1個月息